{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158560?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 씨스타 호스텔 (SEASTAR HOSTEL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際は人数追加ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約の場合は入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内で物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 朝食サービスは有料で、利用時間は午前9時から9時30分までです。 前日に予約をしなければならず、客室のドアの前まで朝食が配達されます。 駐車はペンション内に最大7台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加ごとに追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際は人数追加ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約の場合は入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書をお持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスについて教えてください。",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスについて教えてください。",
            "answer": "朝食サービスは有料で、利用時間は午前9時から9時30分までです。前日に予約をしなければならず、客室のドアの前まで朝食が配達されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数について教えてください。",
            "answer": "駐車はペンション内に最大7台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 579
    }
}